少數派藍絲入面有一半人已經因封關事件同港共割蓆

一旦社區大爆發，革命之風將席捲全城唔會熄滅咁即係代表咩？

封又贏、唔封又贏

當一個政權走到末期，的確係會做咩都輸
因為佢已經失去人民信任同認授性

持之以恆，唔好放棄，驚喜總會出現

天滅中共
皇天擊殺

唔染武漢肺炎學咩人支持政府 ???

俾啲大志，我哋唔係要反政府，我哋係要建立自己嘅政府自治，確立主權。

邊界本來就係我哋人民委托政府去管理，依家佢管理不善，我哋就接管關口！

Push